點解唔理三七廿一？

唔可以3824？

六六四四拆掂佢

三七係一種草藥，鐵打成日用
舊時d 人要上山採藥，有時會採錯，d 老師傅就笑d 採藥人： 嘩，你真係唔理三七二十一架wo
發展到依家就變左亂來嘅意思